獨攬輸波責任 孫興民向隊友道歉

【體育】韓國於首場世界盃分組賽以0:1不敵瑞典，球隊在整場比賽中未能突破瑞典的防守，5次射門沒1次中目標，賽後，球星孫興民認為自己要負上責任，並向隊友道歉。

「我仍然對我的表現感到十分失望，對隊友感到非常非常抱歉，因為如果我們沒有入球，這是我的錯，我需要承擔責任。」25歲的孫興民（Son Heung-min）在球隊昨日以0:1受挫於瑞典後，簡直想把全隊的輸波責任獨攬上身。 孫興民在國家隊缺乏進攻配合，是役發揮機會不多，甚至不時墮後助守及爭取控球機會，與效力其球會熱刺時，不時與隊友互傳突破，殺到心臟地帶射門明顯有所不同。 孫興民續說，「這當然有點不同，因為當我在熱刺踢球時，每個隊友都是最好的球員之一。而有時候，當我為韓國隊踢球時，我需要傳球給其他球員，這與在熱刺有點不同。」

串緊其他都係狗係垃圾

爆落底線嗰球
平時會有HURRY CLAIM接應

就算冇Kane 都有alli後上

咁樣話自己國家隊隊友
輸都冇問題
咁樣就真係肉鳩酸囉

我老豆都講...自己射啦, 你估打緊英超咩

其實係, 不過唔傳一定俾人鬧佢獨食

不過明明係熱 佢會射多過傳 有時仲學Kane咁廿幾三十碼就抽
但唔知點都係國家隊會老閪傳

佢有球禁區內頭槌二傳比黃喜燦，條撚樣諗住轉身再起腳，點知自己跌底埋。ＮＯＷ旁述話呢啲平時係球會哈利簡尼已經入咗

明明係屌隊友廢
咁似wheelchair話唔想賴球證但個球波月左位，應該唔計，我地應該贏左波

事實班友真係廢
以前個班矛得黎都叫踢得有板有眼

歐覇射手同英超射手既分別

放係中間

hee chan吹大左
btw唔係當兵民，黃，權，個班新星可能都免哂役 希望亞軍免到，但權都超左齡了，不過唔知大傷過會唔會唔駛當

最尾嗰球 free header,最基本要中龍啦

入左就德國開心

自己射射走哂D波就比人屌佢
佢傳波隊友接唔到就可以話隊友太廢

其實都好過有人踢得唔好
又唔認係球會比隊友Carry既

佢熱刺射波欲望好強架

下場射多啲啦

果球真係睇得出佢同隊友既差距

踢多兩場就準備服兵役啦

佢有幾球set波都幾好
我寧願佢起多啲腳

亞運先係重點

明明踢英超幾獨